有冇人知點整到連登啲emoji識郁?

有冇人知點整到啲emoji識郁?
eg
我見電腦版識郁 但an機版唔識

oh thx

我感覺到我個mon係到閃緊

做乜咁撚快

快啲阿狗仔

估唔到有人認真答
謝謝